昨晚班狗快推，是不是要還拖唔比佢快推捉人

速狗有恃無恐快推想捉人，是不是退了兩步要反擊後再退，後排一見佢快攻是不是要擲石掩護？

要想辦法對付幾隻快狗！

且戰且退好重要

目的不如唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"

係 我都覺得防線係應該要守而唔係就咁走 如果唔係就應該set好路障就退去下一個位

戰略上應該
有路障先可守
無路障就準備走或轉場

實戰上
記得轉身跑走好危險因為好多人跑唔快
全部人慢慢後退最好

問題係啲狗衝過黎果下 後邊就驚晒
其實唔驚嘅話我哋咁多人溶咗佢哋都得啦

班狗一衝應該擲遮

一個也不能再少，不還再減少戰力

一定要有一班義士斷後

投擲遮、水樽等是一定要的，否則速狗快推時有恃無恐咬人！

請義士門一定要組隊斷後，否則走得慢的義士會被幾隻速狗咬低

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

昨晚旺角就是十隻八隻速狗跑幾十米咬人，如果那時向班狗掉東西然後還拖，就可能不會有義士被捉

班狗咁錫身，如果不停衝急攻時，只要多人同時掉野，一定唔敢急攻

推